未死的英雄 得返季炳雄/屯門色魔/大王

季炳雄仲有5,6年出來
大王仲有幾年
屯門色魔希望有特瀉

徐步高死得太早。

林過雲死左未

季炳雄都有得出？

btw，之前有單疑似冤案，香港第一單科學鑑證入罪果個都幾慘

我睇過報導,話扣假期,好似2020 定係 2021就出得返來

司馬xx
唔記得名了
咩殺學生妹

點解係英雄？

歐陽炳強

再起爐灶

歐陽炳強牙
記得佢出來後,仲係百佳屎街間雲吞成返工,當年細個入去食過10蚊兜,見過佢

btw,有無人知古惑天皇同fdzone網主依家點？

屯門色魔點算係英雄

英咩雄

英雄 on9架？

咁祝嗰D"英雄"出黎記得去搵樓主~
或者之前被"英雄"害既都去問下樓主做乜9~

白沙灣女童姦殺案個個幾時放返出黎？

sorry
剩係記得複姓...
柒咗tim
多謝更正，佢真係好慘
好似拉錯人...

On9 是非不分賊當英雄

好似比黑警夾硬砌佢

佢好似零幾年就放出來

紙盒藏C?

好似單案好多疑點，陰謀論話第一單用科學鑑証唔衰得
坐左十幾廿碌

記得果陣報導一出黎唔識用八達通
單案佢自己都唔想再講